［戰略討論］香港人要贏，就只有一條路

中共係本世紀最強大獨裁政權，佢係絕對唔會容許你有民主
連價值不高既新疆都要全面控制，香港咁值錢，中共有咩可能會放手？
即使攬炒戰略成功，香港地位下降，中共只會更肆無忌憚地控制香港

香港要有民主，就只有一個可能性
就係中國國力大幅衰退
陳雲不斷講「全黨死清光」，現實係中共不死，香港不生
而中國國力要大幅衰退，只可能有兩個原因
1. 中國內外交困，引致經濟內爆，民眾暴動
2. 共產黨因權鬥失控完全倒台

所以，香港短期內係絕對無可能贏，呢場係長期抗爭
但我地要好清楚自己既戰略目標
要記住，我地本身就係中共春袋，春袋特點係外露，香港係唯一「外露」既中國城市
我地要贏，就要中共收皮，要中共收皮有兩大方向
1. 外力
－令外國意識到中國係全球最大威脅，最終聯合抗共
－借外國輿論限制中國能夠出既牌（例如出兵）
2. 內力
－靠永續抗爭，不斷為中國經濟同政治製造不穩定因素

大家決定行動時，要認清每一個行動既終極目標
爆鋪可以減低中共對香港既影響力，但爆鋪唔係主動技，實際上只係拖延戰術，不能期望過高
私了係為咗保護自己人，確保抗爭能夠永續落去
遊行抗爭無可能令到中共直接跪低，但透過慢性向大陸輸出革命之火，長期延續不穩定因素，令中國更易內爆
國際戰線可以令到外國統一抗共，呢到都有兩大戰線，第一係道德牌（西藏新疆人權問題），第二係恐懼牌（中共不斷透過資本控制全球，NBA及暴雪事件）

知道目標後，就要謹慎行事
每一個行動，都要問清楚自己呢個行動點樣可以協助達到最終目標

推 認同真正大佬係中共dllm

推

大大力推
樓主好完整同有條理地講咗我心中所想

推
下文同巴打講的類似，有俾建議，參考一下

呢場抗爭要持續十年半載先贏到一d都唔出奇
單靠遊行集會一定維持唔到咁耐
大家要諗下點樣可以維持到呢場運動嘅可持續性

其實我遇到唔少外國人認為香港人要向大陸輸出革命
不過我覺得果班外國人真係唔明大陸人有幾被洗腦
我地可以做既野只係慢火煮返熱佢地

推。

我覺得三五年係無得走
最主要係因為中共未似咁快爆到
中美貿易戰仍然要時間發大